<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="quotes">
        <item>«Возможности не приходят сами — вы создаете их». Крис Гроссер</item>
        <item>Сделайте мечту своей жизнью — думайте о ней, живите ею.</item>
        <item>Не бойтесь пожертвовать хорошим ради еще лучшего</item>
        <item>Всегда помните о том, что ваша решимость важнее всего остального.</item>
        <item>Чтобы достичь успеха, перестаньте гнаться за деньгами, гонитесь за мечтой</item>
        <item>Многие люди терпят неудачу только потому, что сдаются в двух шагах от успеха</item>
        <item>Поднимите планку. Делайте то, на что вы вроде бы не способны.</item>
        <item>Одна победа не ведет к успеху, в отличие от постоянного желания побеждать.</item>
        <item>Осуществляйте свои мечты, или кто-то наймет вас для осуществления своих.</item>
        <item>Пока у тебя есть попытка – ты не проиграл.</item>
        <item>Я этого хочу. Значит, это будет!</item>
        <item>Если ты рожден без крыльев, не мешай им расти.</item>
        <item>Делай сегодня то, что другие не хотят, завтра будешь жить так, как другие не могут.</item>
        <item>Вы будете сожалеть о том, чего НЕ СДЕЛАЛИ, чем о том, что вы СДЕЛАЛИ.</item>
        <item>Лучший способ взяться за что-то — перестать говорить и начать делать.</item>
        <item>Хотите знать, кто вы? Не спрашивайте. Действуйте!</item>
        <item>ХНичем в мире нельзя заменить упорство.</item>
        <item>Достижения нужно измерять препятствиями, которые вам пришлось преодолеть.</item>
        <item>Многое кажется невозможным, пока ты этого не сделаешь.</item>
        <item>Каждая мечта тебе даётся вместе с силами, необходимыми для её осуществления.</item>
        <item>Чтобы дойти до цели, человеку нужно только одно. Идти.</item>
        <item>ХТы никогда не переплывёшь океан, если будешь бояться потерять берег из виду.</item>
        <item>Мы рождены быть настойчивыми.</item>
        <item>Если ты не собираешься идти до конца, зачем ты вообще это делаешь?</item>
        <item>Говорят, что мотивация длится не долго. Что ж, свежесть после ванны — тоже.</item>
        <item>Поверьте, что сможете, и полпути уже пройдено.</item>
        <item>Когда закрывается одна дверь в счастье, открывается другая.</item>
        <item>Терпение – вот ключ к победе.</item>
        <item>Упорство – вот ключ к победе</item>
        <item>Великие дела нужно совершать, а не обдумывать их бесконечно.</item>
        <item>Или вы управляете днём, или день управляет вами.</item>
        <item>Гонясь за недостижимым, мы совершаем невозможное.</item>
        <item>Учитесь на своих ошибках, признайте их и двигайтесь дальше.</item>
        <item>Самый большой риск в том, чтобы бояться рисковать.</item>
        <item>Ваша жизнь станет лучше только тогда, когда вы сами изменитесь.</item>
        <item>Единственный человек, который может мотивировать вас, это вы сами!</item>
        <item>Есть семь дней в неделю, и «когда-нибудь» «не один из них.</item>
        <item>Не делайте из еды культа.</item>
        <item>Никогда не сдавайтесь. На большие дела потребуется время.</item>
        <item>Похудение это образ мышления.</item>
        <item>Сегодня есть еще один шанс, чтобы все исправить.</item>
        <item>Лучший день, чтобы начать - сегодня.</item>
    </array>
</resources>